emoji可以變大變細😯

💩💩💩💩💩💩

size=6]💩[/size=6]💩💩💩💩💩size=6]💩[/size=6]💩💩💩💩💩size=6]💩[/size=6]💩💩💩💩💩

oh really!

😮

👩‍❤️‍💋‍👩

綺～～好衰呀你😖

👻

🎎

👍

😒

😍😍😍😮😮😮😣😣😣

😯😯😯😯

🤔

原來冇得再大

🌝
🌝

🐜🐜🐜

🙄

🌝

🌚

🙈

👹

🌟
🌲

😲

👽💩💩💩💩👽

我諗好多developer 都未必知

🤘🏻🤘🏻

🐉

正喎 🐹🐹🐹

unicode黎唔出奇

👊🏻

💹

🎈

🏃🏻

😯

😍😍😍😍😍😍😍

🌍🌎🌏

👌👌

😣😣

😇

💩

🖕🏿
🙂

🤓

🖕😗🖕

😂😂😂

🙂🙂👮🏽👮🏽🐣🐣

🐷🐻

👻🐻

🙈🙈🙈🙈🙈🙈

👀

😅😅😅😅

🐔🐤🐤🐤🐤🐤🐤

🖕🖕🖕🖕🖕🖕

🤔🤔🤔🤔

☺

<del>[size=7]☺[/size=7]</del>

[size=99]🖕[/size=99]

喺咪加密咗?

<del>☺</del>內容
Test

🤔🤔🤔🤔🤔🤔

用網頁睇完全係Fail咗

[size=99]🌚[/size=99]
🌚
🌚
🌚
🌚

[size=1%]☺[/size=1%]

😱😱😱😱😱[size=2]😱[/size=1]

[size=1] [size=1]

👷🏽👷🏽

😘

🤘🏾

🤓🤓🤓🤓🤓🤓

🖕🏻

😮😮

😊🖕

😴

😊

Whatsapp都會變大變細啦 好出奇咩

🔯

打[size=10][/size=10]可以再大啲

爛屎sor9

😱

🐈🐈🐈🐈🐈🐈🐈🐈🐈🐈

🙆‍♂️

🐼

有款Google emoji好似係雞仔/布丁樣，邊度可以down返?

🤡

🌚

🌚

🤤🤤

🙊

😀

😅☺️

🐔🐔🐔🐔🐔🐔

😲😲

🈲🈲🈲🈲🈲🈲🈲

🐥

❤️

😂

[black] [/black]

🌕

😜

🌚🌝

🐶

🎅🏻

🤣🤤

🤦🏻‍♀️

😒💩💩💩

😂😂😂😂😂😂

🙈🙈

🤗🤗

😳

👍🏻 👍🏻 👍🏻 👍🏻 👍🏻 👍🏻

🐰

🤣

🖕🏻🖕🏻

🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗

😂😂😏

😞

💦💦💦💦

😧😮😲

😂🤣

🤔
🤔

😭

🤣🤣🤣🤣🤣

😍😍😍